民陣因天雨關係取消政總集會

民陣下午發起七一遊行，隊伍由維園草坪出發，經過不足2小時就抵達終點政府總部，但因天雨關係，原訂在政總外舉行的集會宣布取消。

今年遊行的主題是「一國兩制呃足廿年，民主自治重奪香港」。

有參與人士表示要繼續爭取民主，亦有市民要求內地釋放病重的諾貝爾和平獎得主劉曉波。

鳩做
廢事俾人話五毛左膠

收撚完捐款唔撚走咩

應該係少人到唔想柒

應該都多人過琴晚既

今年無報人數？唔見有相關新聞

又話無懼雨怎麼打

邊會有人信佢

民陣宣布有逾六萬人參與七一遊行

民陣發起七一遊行，要求落實普選，及內地釋放患末期肝癌的異見人士劉曉波。民陣晚上宣布有超過六萬人參與。遊行隊伍下午三時半前，由維園中央草坪出發，龍頭到下午五時半前抵達終點政府總部，由於天雨關係，民陣取消集會，原定的嘉賓對談活動改為網上直播，參與市民到達終點後陸續散去，龍尾亦快將抵達政府總部。

遊行期間，有團體代表約三十人手持五星紅旗，在灣仔警察總部對開，向遊行人士叫「愛國愛港、支持警察、反對港獨」等口號。另外，多名戴口罩並手持印有「香港獨立」橫額，及龍獅旗的人士，在灣仔鵝頸橋走入民陣的遊行隊伍，去到警察總部外時停下，高叫「香港獨立」等口號。監警會亦派員視察七一遊行情況。

Apple Daily just reported the turn-out number. Around 60k.

錢已籌夠

高舉香港獨立人士加入遊行隊伍 (商台新聞)

其實人數唔係最重要

最重要籌款夠

cap水

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

下！平時已經鍵盤建國，7.1連行既人都少到咁！

唔怪得CY z升職啦！